[更新] 路面情況普遍安全 市民可以安心上班

香港政府
香港人

學嗰條友彎低腰咪過到囉

個樹幹岩岩好卡住小小
睇下邊個過果陣冧落黎
又有得圍爐睇人仆街

馬鞍山

馬鞍山巴絲

冇嘢嘅，全民運動日，越野障礙賽😎

問老細點搞
佢問番我馬鞍山喺邊

渣GA，緊係跳過去啦

仆街 車都冇

屌那星，應該今日全港大清潔啦

笑到反肚

恆安巴打

唔番工 邊個清潔

西裝友 彎腰 真係好貼切

好多馬友

有車 邊個話無 唔準擾亂民心

轉小巴都要等成半個鏡

成村人排隊唔知等到幾時

你邊區

香港人

音樂椅
睇下壓撚死邊個

屯門可以鬥橙

童年回憶 即刻想去瘋狂捐樹底

想準時到公司 俾小小 impression老板